# Quiz 3

## Buat Branch

Buatlah branch dengan nama sesuai dengan username Gitlab kalian!

## 0. Setup (5 poin)


## 1. Membuat ERD (20 poin)


## 2. Membuat Migrations (20 poin)


## 3. Membuat Controller (10 poin)


## 4. Memasangkan Template & Routing(25 poin)


## 5. Alur CRUD (10 poin)


## 6. Menampilkan data di Halaman Show (10 poin)

